柯鎮惡呢d真係正宗廢老

柯鎮惡是金庸小說《射鵰英雄傳》和《神鵰俠侶》中的人物。擅長使用帶毒的鐵菱作為暗器。兄長為「飛天神龍」柯辟邪。
眼瞎，腮尖，頗有兇惡之態，性格怪異，脾氣暴躁且思想迂腐冥頑，所以經常冤枉人。

好撚仆街